點解啲廢老咁鐘意係公園播歌

拎住部收音機仔正一老MK

啲聲仲要拆晒

播大戲

佢哋係中意周街播歌
醫院、巴士、anywhere